小丑真係好得意🤡

你都贛撚鳩，小丑恐怖到仆街，細個見到都調頭走，最憎見到佢哋扭氣球，仲化埋個死人妝

不服來辯

you are welcome